【危急】求下大家，入呢個深藍group，求下你地理下

講笑咋，支持香港警察嚴正執法。

支

持

香

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

港

警

察

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

嚴

正

推

執

法

講

笑

咋

同

我

上

熱

門

求

下

嚴懲暴徒！

大

家

個Daniel Chan 加拿大讀大學 讀香島中學 但係就撐支那

推到核爆

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

真係唔明點解香港藍屍多撚到痴線
係街是但捉一個問都係藍畜

幫推

推丫

推丫丫

到

幫

手

push

推到30萬連登仔入晒group

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

瞓唔着推

諷刺

集一小班人，定期撚下咩得

求下大家

p牌推唔到

spread 去fb
自己都入grp

一早加入了

幫幫手

ching入去做臥底?

網上3萬人
no pay出到3百人當佢贏啦

Tuiiiii

香島中學係黨校黎
利申：讀過

因為個個係既得利益者
只求賺快錢

通常係做銀行/保險/金融多

求下大家推推post

推到咁都係得16個upvote

屌 原來就係佢地 洗版洗到痴左線

佢哋嘅網上行動力係好高

網上圍爐撚

會唔會好spam

pish

那

推唔郁

jump

Yes

推，訓醒再搞

真係要做d野

訓前推

Push

打飛機就有佢份 我就唔撚信佢鳩嗡人地會停 肯撚定嗌多兩錢重

開時事台多D人睇到

report 是常識吧

樓主可唔可以再開

呢d 野緊係靜靜地做 大大聲話比佢地聽有鬼咩

推， 唔好打草驚蛇

除咗貼百撕一之外仲有咩
起底? 定報犬

推D極端深藍入佢地度

咁佢哋call到普京定金仔核彈支援未

人呢

啲冷氣/鍵盤戰士呢

呢個戰線先難打 之前講黑白良知 唔洗幾句就可以收對方皮
e.g. Do you support the indiscriminate attacks on 21 July and 31 August?

低級藍一係問候你全家 一係就話d人係曱甴 其實高下立見
點解之前玩膠page relatively成功就係因為對方太柒

但係對住和理高學歷藍絲 係真係要拗論點逐個擊破
因為係講緊政見問題 玩膠好多連登仔識 但係講政治就未必個個識
我都唔可以話自己好識政治

屌 咁多得閒嘅人 一定係大陸三毛來

正如政府都搞我哋唔掂，同樣我方都冇辦法砌低/攏絡晒藍絲
兩邊都數以十萬百萬計嘅人口，你好難左右到全部人嘅諗法
平行香港

一係你暗黑到毛澤東咁，殺完幾千萬人仲俾人稱頌

知己知彼

好撚勁 點搞

入去宣傳下保民聯

冷處理是常識吧

推
轉頭去fb屌

成日都唔明大定咁老定係做乜
一定唔可以輕敵

對準政權 遍地開花

up

打死曱甴！

哇屌

發現藍絲的telegram/whatsapp群組，唔應該入去罵戰洗版。

thanks

新戰線—Pornhub

啱啊

成功入咗, 但係唔知可以做到d咩
都係同fb report緊嗰group
見到有位手足留言唔啱佢心水極速比人踢咗

推到樓主見到

篤哂佢地上公安局

深水埗手足！今晚見！

推！

國家機器操作幾十年
鬥長命我地輸硬
唔急？等到就輸先後悔？講緊佢地連行動力都有。

反滲透！

同你講樣好慘嘅嘢
P牌推唔到post
但你可以打住呢個啲
戰線先
救命阿，有條國際戰線輸到仆街阿

大家bookmark聽朝再討論/推

依家暫時上咗熱門但我諗好多人訓晒

好多真心膠

可以針對嗰啲海外藍蛆頭目向外國篤灰，爭取遣返送中

有咩行動Post就做個好市民，人樣呀！發起人呀！Send去篤灰熱線囉！警民關係唔係咁多機會可以做好架!

咪輕敵啦
時刻記得你同緊一個極權國家鬥
同埋中國最唔缺乏嘅，係人

思路正常

pp

日日150個

勿忘新屋嶺 831 721

檢舉到佢冇撚左個群啦

咪撚輕敵

你做咗先

IT9好嘢
真係講道理嘅藍又冇嘢，不過多數見到都係極mun塞對多一秒都谷9氣

最on9係打殘体字，係咪預人哋自己google translate
呀so99y支那仔用開baidou

參考下十點鳩叫改九點咁
入去散播假活動，分散佢地力量

幾好

915

Pish

Tui

唉屌

痴撚線

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

以藍制藍 等佢哋知佢哋嘅朋友就係啲咁嘅人

Del左fb

我之前開左 無人理咁解
輿論戰好難打架
人地好多錢人力物力 搞依啲 散流料

lm follow up

係咪洗twitter?

要人入FB話我知

拿呢個就抵推

其實啲人係咪真心藍屍定其實係五毛？好多睇個樣好正常

真心膠

扮廢老藍洗版

岩岩走去睇 屌 好撚多留言第一句就話自己香港人 好撚假 似5毛洗版

推啊！！！

入唔到

介唔介意我開新POST? 會COPY返樓主個名

tui

愈多人注意愈好
我諗樓豬唔會介意

整合左少少依到既資料，如果大家想加野過去都可以架

兩邊都推一推先

我地有咩可以做？

咁我都信好多人係真心藍 身邊都唔少

香島中學有份幫手搞六七暴動 紅到pk

自愧不如

黃絲自組開學校

但而家唔多用fb lu wo, Twitter 好玩d

lm

俾人禁言

咁疊馬

嗰啲問題點答支持香港警察 咁樣？

因為你唔識玩。

發現藍絲的telegram/whatsapp群組，唔應該入去罵戰洗版。

3萬個
推
揀D有用嘅去滲透!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

乜都無打秒批
但成個FB比佢地洗晒版

721 831

入佢個grp做乜鳩?

點解要入人個group而唔係我地組一個大group去對抗佢地？
佢地個group嘅人一定動搖唔到
咁不如我地自己組一個group
然後有人負責mon佢地做乜
我地就去進攻

唔係應該咁咩？
入group無乜用

推呀!!!

PUSH

滲透入去cap哂佢地D profile pic 出黎

係要入個group去拎曬佢地D行動資料, 睇下我地可以點搞

reported

是但啦

入左了 咁可以做d咩

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

地理下？使唔使歷史下？化學下？

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

檢ed

push ，request join哂!

要開個 FB account 先得⋯⋯

p牌推唔郁 好灰

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

唔緊要 開左新post

push
915

有幾多人係用真身入?想開分身又驚太假